【啵】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

迷雲吧 我沒有辦法

拿卡好似有少少唔夠靚仔 可否退貨?

where is belotti

welcomelaca呢？

有無清覺得佢塊面好漲

禾開過Welcome Lacazette ok

簽埋啲垃圾

啵你老味咩

立即退貨

啵乜9牙=.=

咩topic泥

k ar

呢個假貨黎

啵咩

On9 topic

屌 垃圾topic

星期二先

laca
san7 ozil
kxxxxxx xhaka carzola 比比
holding k6 mus
cech

假架d相

it狗

下個

屌你 放張圖都好呀

26 - Alexandra Lacazette could become the 26th French player to play for @Arsenal in the @premierleague. Legion.

拿卡幾號呀? 9 ???

射左

好彩冇簽到個廢柴意大利佬

LACA似廢
希望單線會踢好D

又撚jg

##LacaNewSigning

簽到

🖕🏼

OptaJoe @OptaJoe
91 - Alexandre Lacazette has scored 91 goals in Ligue 1 over the last four seasons; more than any other player. Gunning.

好短

boomxhakalaca!

條片佢講個句係咩???
its me. xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx???

快到簽埋利馬/馬列斯

好樣衰

好 支持

簽晒喇,不過雲爺爺話吊下大家癮
今季唔公佈住

lacanewsigning

咁開心嘅時刻大家創個最多正皮阿Po紀錄啦

啵乜撚野呀

負皮+1

Wenger: "We are very happy to have Alexandre join. He has shown over the years he can score goals and that he is a very efficient finisher."

好撚柒

其實幾多錢簽佢 ?

負皮左

反雲

sor禁錯左負評

強烈要求重新開post,要歡迎先啦

唔小心負評左...

#wengerout

會唔會放山狗

UEFA Europa League‏ @EuropaLeague
✍️ Arsenal have completed the signing of French striker Alexandre Lacazette from Lyon on a five-year deal. #UEL

搞串個party

典解貢著

強烈要求重新開post,要歡迎拿卡迪錫先啦

即刻負皮

五年

46+6m英鎊
里昂主席話43.5m英鎊

阻撚住晒

禾想開了

負左皮

開啦

山狗可以不要走

快快手手1001算啦

吊佢老母牙

破 club record fee 買個 striker
如果係上年買呢度已經暴動

前年咪好

鳩乙

Arsenal's 5 most expensive signings

Lacazette £52m
Mesut Özil - £42.5m
Shkodran Mustafi - £35m
Granit Xhaka - £33.8m
Alexis Sanchez -£31.7m

著幾號呀屌

上年未通漲得咁勁

快d公佈號碼啦 7號定9號要印

big 4 得阿狗未入過歐霸決賽咋

唔知係咪拖得太耐
無左好震撼嘅感覺
當年買奧燒

唔好9號呀

等緊仲會有邊兩個

Marhez 26

今季決賽喺里昂踢

冇咁快講

拿卡錫迪並不是阿仙奴其中一塊拼圖

好多負皮

Alexandre Lacazette Last 3 Seasons (League Only)

⚽️16/17: 28 Goals
⚽️15/16: 21 Goals
⚽️14/15: 27 Goals

76 Goals In Last 95 Games

盲反

射得出了

29個了

黑BIG 基佬 邊個走

冇雲加點簽呀
分清莊閒好WO

山狗廢 所以最平都正常

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
@LacazetteAlex meets old friend Francis Coquelin and new team mates @DannyWelbeck and @mertesacker and signs his #Arsenal contract.

識波

除左山狗,全部唔值

漲版99LIN

有冇已經急不及待想睇拿卡錫迪係英超失敗？

正常都係glo走，季尾寧願用黑b正選都唔用佢

雲加型到

Wenger: "As well, he has very interesting technical qualities and a strong character. So he is a guy who is a great addition for us."

你已經失敗左

最失敗係搵哥基同佢合照

成件事CHEAP哂

咁一定係更衣室onon99了 港男係佢老友

典解高基連同佢熟?

國家隊？

簽短撚

岩岩頭兩三季真係好撚想基佬快撚D走
但佢呢一兩季做後備真係有料到
不過以佢呢D料打中下游夠哂班 實唔會再同你繼續打後備

老野真係幾撚charm

希望一訓醒發覺呢個係一場夢

住烏

Premier League‏ @premierleague
🔴 @Arsenal have completed the signing of striker @LacazetteAlex on a long-term contract

個pose

基佬唔係話會留低咩

ozil 係谷咗 10 年嘅精一次過射
仲要最後2，3 日先開始傳
果陣話 german international 仲以為係 draxler

U21掛

冇啦

型

嘥晒 唔賣牙膏
張張都露齒

出公海開po啦

下次簽返個幻幻 咁就夠數啦

個陣爽好多，個陣點都係世界級，陣要有個反差

從來也沒有

無人知佢會點，點都望佢留隊

第一條j片一開波見到高基
以為中伏

一開始都冇

肥鳩都岩

Yes, 個個以為係迪斯拿 點知最後一兩日傳ozil, 以為實係流料，點知一起身果時真係簽左

簽山狗都冇咁興奮了

打後備真係交足功課

屌ar 得山狗係超直 其他都

我屌你老母全家
全部留隊 走一個我切

屌奶星，個陣f5到六點

1208 啊J到眼濛？

肯斬波比佢頂就自然有收穫，就算唔係斬比佢，佢都拉到人地中堅

175cm 短到

有越貴越廢既趨勢
(唔計拿卡)

想切到咁

我現家中三都170啦

Dllm
越睇越醜樣
去到最尾豎起手指公
忍唔住大笑

咁爽手簽左laca, 快手同ozil續約，續3年都好呀屌

續埋山狗啦屌

又係短腳前鋒

快D係英超失敗啦

Lucas 10m
Gibbs 8m
Jen 0m
Campbell 5m
Debuchy 0m

Total 23m

ozil 不了

next la diu mahrez or lemar
mbappe

OZIL 黎緊係咪可以專心助攻

Antoine Griezmann @AntoGriezmann
👏🏽🤙🏽 ! Tres heureux pour toi Amigo ! Plein de Golazo ! #LePumaTeVaBien
Very happy for you Amigo! Full of Golazo

Alexandre Lacazette‏ @LacazetteAlex

回覆給 @AntoGriezmann
Thank you bro !!!!

屌, 原來lacazette係買黎頂sanogo

lucas ~15m

屌，下年叫埋基沙文黎啦，三大法國前鋒同一隊

基佬仲喺度先算啦

屌 幅牆又要油過

AGA 組合

而家咁睇 唔好再期望佢簽中前 簽得一定唔係好事 因為一定有人走

米八躝

扮狗乸啦

基沙文 PO 果張相仲型過呀狗官宣果張

reverse_ball‏ @reverse_ball
Wenger is the dream manager for strikers. Henry, Anelka, Van Persie and Adebayor had never scored 10 pre-Wenger. Unbelievable stuff really.

yes u r

奧燒有冇人落bid實留la

你覺得唔簽就無有走？

giroud

呢個唔計

冇一個留低
做哂25 tim

p9講明會走 除非有必然正選

清緊d垃圾啦

Photos: 2011 on international duty & now - Francis Coquelin & Alexandre Lacazette reunited.

1208官宣啊J到眼濛？

Giroud黎之前係法甲神射，點會一季入少過10粒

>臭燒

人工高 福利好
邊有咁易清

Only 5 players in Europe's top 5 leagues scored 20+ goals in each of the last 3 seasons:

C. Ronaldo
L. Messi
A. Lacazette
H. Kane
S. Agüero

👍👍

反雲仲有咩好講

張仔變咗弱智唔洗續啦

正前 呢加好似多人得濟

on9

辛樂高咪入少過十

佢比雲加教完都係少過十

差馬列斯咋

有無手足講下今季邊幾個會走？？

躝啦馬列斯，我要利馬

唔要馬列斯啊
Lemar /哥利斯x

基佬

'I always dreamt of playing for this club'

有訪問

好想禾仔走

9成吹奏雲加

山狗會走

Alexandre, congratulations - how does it feel to be an Arsenal player?

I am, of course, delighted and very proud too because Arsenal is a legendary club. Throughout my childhood, thanks to Thierry Henry and other French players, I always dreamed of playing for this club so today that dream has been fulfilled.

Of the 22 players to score 20+ goals in Europe's top five leagues last season, Alexandre Lacazette had the best conversion rate (38.89%).

簽kane 先最好J

我搵左FBI 幫我破解段密碼，睇完再答你

NO PLEASE

走你老味

Orbinho‏ @Orbinho
Conversion rate Players with 20+ goals, last 3 seasons, top 5 leagues

1 Dost 31%
2 James 30%
3 Suarez 29%
4 Griezmann 28%
9 Lacazette 26%
10 Benzema 26%
15 Messi 25%
17 Aubameyang 24%
18 Giroud 24%
23 Morata 23%
28 Icardi 23%
31 Kane 22.5%
33 Lewandowski 22%
37 Alexis 22%

Dllm咩 咁撚型都話醜

Apart from that link with those French players, what else about Arsenal appeals to you?

Arsenal's past - I like clubs with a history. Also the fact that the manager has been here for a while shows that it is a stable club which I like. In addition there are quite a few French players here, which makes it easier to settle in. In my opinion, Arsenal is also the club that plays the best football in England so I really wanted to come here.

細個果陣已經簽左

*Those figures exclude penalties.

如果盧卡古要100m 咁laca又好似低屌d
鏝post已j緊山狗

好撚樣衰

米八有冇打算恥笑下某阿仙奴球員

仲以為你會紅色最大粗體最底個位...

Can you tell us a bit about your playing style and what we can expect?

When I play I like to use my pace and to link up with my team-mates. As a forward, I like to score goals, of course, but that’s not all that I'm about. I love good flowing football where the whole team is engaged.

官網賣波衫寫住佢00號咁搞笑

希望佢交到功課，入多d波啦

好有阿狗個種on9風格

Yes Sir

Last season you had the second-best chance conversion rate in Europe’s top five leagues - what is your secret to good finishing?

First of all you need to have players behind you who pass the ball well, resulting in good goalscoring opportunities. Also every time I take a shot at goal it’s because I believe I can score. I don’t just shoot for the sake of it.
I always try to choose the best option, whether that is to pass or to shoot. I also try to keep as calm as possible. All that is achieved by a lot of hard work in training.

佢個蘿友好大

法國隊有冇試過同基佬雙箭頭咁出

未揀number係咁

屌你 死基佬

好似冇試過

咁多中場，雲加點會轉返442

諗起m4 m20跳舞

短得罪你呀

J你就j啦

短係原罪黎

Do you have a message for the Arsenal fans?

I want to give one hundred per cent in every match. I want to show I’m worthy of the shirt. I want to do everything I can to make sure we win titles.

99lin dance

50負皮

Glo夠做到好多短撚做唔到既野

咪牙你 又想借d意露底反雲

仆街盤球果場

基佬一定要留

簽到利馬我就可以安眠啦雲加

Video: New Arsenal signing Alexandre Lacazette saying farewell to a host of Lyon players and staff members

咁既樣入黎拉低哂條curve…

算唔算世界級前鋒

LMAO

點會算呀

踢左英超一季先講啦

阿狗都用黎同lkk morata比
有番咁上下啦

唔算 其他幾隊已經笑緊我地買辣殺

好樣衰
簽過第二個啦

一線尾啦
歐霸級數前鋒

買埋馬列斯 + 比250k 人工 山狗會留隊嗎?

講跳舞點夠神丹黎

咁都垃圾
咁有邊幾個top過佢

鍠巴拜笑我地

認真 你要數既至少頭十唔會有佢

岩用既，真係一線唔到你阿狗買啦 佢係阿狗現實可行買到既個堆人入面算top

佢地之前傳嗰陣就j到虛脫
人地買左就話垃圾

Alright here's something Lacazette *seems* to do well. Very few players score much from wide, FWIW Aguero and Suarez do. He does too:

車狗吹到可以衝擊聯賽

C朗呢屌

你數丫
即刻同我數

數黎睇睇

其他 post 反應：
獌：屌點解仲未搞掂 morata 之後話其實 lacazette 冇咩特別
鏝：J 山狗
軌：雲加破軌 transfer record，點解 lukaku 要 100M
猁：點解阿狗冇歐聯都買到人

聽晚

lemar mbappe mahrez是但一個都丁

貢辣殺前四都沖吾到拉 短撚

講真morata一定無laca咁好j

Only 5 players in Europe's top 5 leagues scored 20+ goals in each of the last 3 seasons:

C. Ronaldo
L. Messi
A. Lacazette
H. Kane
S. Agüero[/quote]

最想要 lemar

係利馬或者馬列啦 要左腳仔

唔該手足

Morata未證明到自己聯賽穩定交到貨，呢樣laca幾好

利雲C朗阿古路伊巴希古恩蘇九哥斯達梅達斯哈利簡尼帶巴拿

morata 西同意甲都證明過自己

可塑性好高 又靚仔又快反擊得又有大賽光環
但個人認為唔值80-90m
買到一定丁

有部分獌係覺得laca好抵

成隊左腳

買到lemar我元油整雞尾酒請大家飲

學上季獌狗咁瞄撚準個歐霸算啦

話哂都歐洲賽冠軍

沙皮狗 E巴 哈利簡尼 賓周馬 西瓜恩 AGGER路 哨牙so 基沙文 利雲 基奧特

最鍾意睇其他post反應，季尾bin佢地屍

又真係數到

你算撚數拉 又話扮狗乸

40幾m,依家黎講正常前鋒價

盧卡古都成億，咁相比之下拿卡係幾抵既

包皮真係無撚用

包皮上左腦 26仲有得上既

c朗當前鋒咩=.=
唔會差過監獄馬啦

帶bra拿中場黎

1208先出啊清我都想扮

都要條籤好似佢地咁好彩先可以喺決賽大人打細路

Cam/ ss?

是但比d青訓去踢算

C朗今年都唔當前鋒?

咁山狗當唔當？

歐霸都爭唔到既話，唔洗旨意爭入頸4啦

睇死都laca係基佬之流

屌你呀

留名等鞭

賓周馬 基沙文 基奧特

阿古路回左塘啦
戴巴拿唔算射手
梅達斯

山齊士最多咪季初打過一排 C朗基本上全季都當中鋒咁用

咁短 完全唔同style啦

唔同type點會係g佬之流

廢過基佬

Benzema
Giroud頭十

人地扮識波啊配合下啦

真係咁廢咩 食開屎係咪真係唔會嫌屎臭

應該講napoli果個
但係無米8既

梅頓斯

拿卡都係基佬之流，咁應該買邊d 前鋒

法甲射手我有保留

mertens

16強球隊搵個頭16前鋒得啦

C朗成場d走位都係搶點等機會
山狗鐘意要波帶上去

你有保留關我鳩事咩 雲蛇矛米得

家陣歐聯都無得踢喎

左屌右屌，用返基佬有咩事記得唔好喊啊

拿坡利
阿古路回咩塘 同哥帥戰術唔夾
講功夫仲係世界一級
帶巴拿又唔算？基沙文呢

死老野求下你快撚d簽埋馬列斯啦

點睇杜奧巴

對上一個前鋒咁樣衰 已經係adebayor

好似扯左咁

季尾睇皇d波就知佢地把握力真係好強 前場兩三個人都入到波

勁人唔計

得啦佢冇頭十,88
我繼續J拿卡了

辛樂高 查馬克

入球機器黎

謝雲奴

你扯左=佢未扯

樣衰黎講，佢係好靚仔

戴巴拿又真係唔係打正前，前面係斜恩

lemar

阻住晒

就算冇頭十 都好過用返E+果D upgraded

希古恩個時大家都屌

其實都ok啦

有頭15都收貨

lemar收皮啦

點都好
希望拿卡成功
始終佢係射手 只要將韋碧克同基奧特上季既埋門機會 下季把握到一半已經夠用

近年法甲神射手都幾多垃圾

算係咁啦 你估你隊波真係勁野咩
爭4渣

數到既勁前鋒,阿狗真係簽到既就係得拿卡錫迪

宜家仲屌緊

肥撚到

講真，入到波既謝雲奴大大家都會J死，個個爭住剪佢頭，唔好睇樣

又係你叫人數頭十 數完發爛渣又係搞笑既

都係果句，入到波就得

Can you answer these 10 questions on Lacazette?

NBA number

邊撚個梅達斯? Mertens? 佢唔係打翼架咩

我既可愛小母狗哦

認真而家前面咁多人，轉打442點睇？

個陣應該點排

唔好撚追幻幻啦屌
買個有料既 即食既 馬列斯單拖爆入禁區阿狗邊有呢d人

屌完無買個季，人地入佐好多球

咁你唔買佢仲買到邊個又岩用先？

到時永續基佬咪又係屌屌聲

佢同基佬用途差唔多
感覺上入zip型會好d 發揮到奧燒

1208 啊J到眼濛啊？

住污係蒙彼利埃果季點射都得喎 黎到。。。。

阿狗出手買馬列斯 100%簽到

小狗 13m
應該幾岩屌緊既手足

馬列斯會好啲 起碼熟英超
同埋機會大啲

呢句真 等得Lemar呢d完全成材 雲加呢條老野都等唔切啦 不如襯而家個陣完整買即食博呢2季

基佬雲狗唔識用炸

哪有錢

賣走Bellerin Alexis Ozil唔好再令大家估估下

Cech
Chambers Mustafi Holding
AOC Xhaka Ramsey Kolasinac
Wilshere Lacazette Walcott

4冠在望

決定搵域總注資

法甲咁多位比佢拉弓起腳，邊同

咁佢咪買件岩用囉

mahrez hea守

出下口術幫手壓價啦

佢有位拉弓支左q真係砰砰聲

俾人凍結佐資產

認真 幾錢？
好似冇傳幾錢

留意到得拿卡一個係法甲射手

咁咪岩阿狗style囉=.=

刀唔sick用拉一定

算啦吳到d阿狗要求好高 唔係球玉美欺級數唔j得

心理關口40m

點解會係牛奶

李城要50m

Yes

禁區外入迪基亞波，禁區內入紐亞波

前季就值 今季可以壓下價啦

李城標50m

篇簡女嫌三嫌四文就黎可以改篇阿狗版

卡雲尼係PSG都入到top 10
真係好垃圾

巧開心，嗚嗚

成個List得Kane+Ibra(1season)係踢英超 可能要出200m買Kane先滿足到呢到手足了

得一年好波
睇下幾錢

Lemar 點算係幻幻

仆街李城同姓雲既老野有仇

咁打不如

Cech
Niles Mustafi Holding Kolasinac
Xhaka Ramsey Wilshere
AOC Lacazette Walcott

前面跑狗到 應該都前四到

gueye好撚勁

我都想佢下季強勢回歸，加上唔敢打mahrez住

拖肥真係簽返肥西既話，咁glo應該唔會過去了

馬列斯出晒聲明話要走
如果雲加真係做野,落下咀頭,應該唔難買到
不過BBC david都放晒風話阿狗個squad太大,要賣d人先

馬列斯想黎跟雲加 就做野啦

好撚豪門其實 齊腳到呢

Glo頭二季都miss唔少機會，雲加都叫唔識用，咁識用glo 英超應該入25+？

豪華

唔夠佢地打

講真，用200m買kane唔過份，當今有邊個射手有咁好心理同生理質素

50m就不了
上年踢得咁差

換走埋a.williams就齊腳

大宇

拖肥今季買人好撚積極

卡雲尼咁撚敗家都入35球，85分鐘一球

今日又有風話愛狗bid賓菲加個墨西哥前鋒,39m
我諗基佬唔係首選

賣件LKK

執齊成隊

唔撚係呀

禾仔打逆足 佢有鬼腳法扭入中間 落底又唔識出波 係同Kxxxxxx打疊瓦ONLY

可惜最強雙閘老了

賣件山狗
執齊成隊ok

唔明雲加點解唔買ashley Williams

廢果堆賣唔走

用拖肥比

清係咪有排矛睇波

高文斷完腳都未好返
Holgate暫時正選

所以之前話大家唔好睇少愛字頭果種心態，雲加帶波幾穩定(穩定地冇title)都好，始終冇呢種變革既決心

炸彈不了 不過好似真阿黎

無個一線都叫豪門

貴係貴在買到又可以笑鳩熱狗姐

連Kane係手足眼中都係得啖笑

查馬克?

人地有伊朗油團入主

原來同glo一樣5季入74粒

咪臭係 再吹大d

甩頭髮方面係

不服來辯，你夠膽話kane唔好?
你都on9,太自傲，熱刺都爬上去啦，原因都係有佢咁穩定入球姐，承認啦

豪華牙
對比救火英雄果年 中游黎講個陣好齊了

我地本身都有俄羅斯大財閥

里昂官方J片

製造帝

遠古d anelka wiltord 都好波，唔洗判死刑住既

kane果種全能

icardi個辣殺踢意假都得73咋原來

係，根本唔需要擔心禾仔能力，唔係最好，始終係轉陣冇機會出姐

老老實實 呢個陣再買多2 3個貴既 其實都夠爭第4啦 d人幾實用

鳩乙愛將belotti囉

早兩季話kane好波，有d手足仲係笑緊佢死熱狗同 season wonder

起碼佢係英超證明左自己

尊重下it狗

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Kelechi Nwakali and Arsene Wenger at London Colney today.

我就睇好berardi啦

鬼佬阿狗開始J 埋馬列斯

其實個陣邊個吹到佢係法甲神射手?
佢係法甲都入好少波

今季真心有驚喜
大傷完追返做神射手⋯⋯
兩場大四喜⋯⋯

baines 勉勉強強喇

忍痛 5m+潛力新星Iwobi換番好了

之前有手足唔係話里昂中場無咩供應咩，阿記都叫有供應俾glo 丫

Barnes 之前冇豪門要

傷完之後大不如前
有D期待拖肥 曼肯free放肥仔 係睇拖肥 食唔食得起佢份糧

可以射未

加碼啦
5m + 贊仔+iwobi+gibbs換

講真唔係豪，如果好極有李城果種奪冠潛力，衰極會差到昆士柏咁好人腳降班，要睇朗奴高文功力

未

獌好似傳過

不如用托柒換

你可以問下資深it狗鳩乙

聯賽入到20球就收貨

His stats last season were pretty good too. I have him at .48 xG per 90 last season.

可以bomb啦終於

個樣咁on9 一定好快融入到阿狗on99大家庭

lacazette ig

Photo: After over 10 years of scouting, Alexandre Lacazette and his new manager Arsene Wenger! [@Stuart_PhotoAFC] #afc

無話佢唔勁
但唔係200m

咁快簽兩個 簽埋馬列斯就夠了

下一步就要留燒山了 如果唔係呢50m洗左都未夠填番空缺

等睇日日同基佬傳不和

200m誇張左 80m OK?

真係傳左好多年了

Photos: 2011 on international duty & now - Francis Coquelin & Alexandre Lacazette reunited. #afc

Lacazette's French teammate, Antoine Griezmann, on Twitter: "👏🏽🤙🏽! Very happy for you Amigo! Lots of Goals! #LePumaTeVaBien"

200m係之前熱狗開比獌個價
不過唔覺得80m會買到佢

心諗:屌 本身你黎既話我下年就可以去獌

一睇就知有PR幫佢做呢D

Lyon announced the transfer of Lacazette to Arsenal for a maximum total of €60M, including € 7M incentives

Scott Willis?
佢個database唔知統計邊啲比賽
拎過阿狗去睇 聯賽+歐聯啲入波數字又唔多啱
又好似唔係non pen goals
之後都係睇吓算

熱狗邊洗賣人比其他英超會，佢地只係賣人比鍠姐

里昂個主席之前係咁戲弄我雲，
睇來係時候向佢兜售禾基義贊了

真係£46+6m

禾基義贊

熱如果繼續無杯，佢地會唔會要求轉會

準備印拿卡錫迪

Number?

呢次雲加都幾有誠意 快快手搞掂晒d野 應該真係好想簽到 如果係平時肯定仲為左平幾m搞到8月先買到/買唔到

基比斯？

四天王

1

唔知點解有啲感動 老野終於追到溝左3年既同鄉

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer
We've filled our non-homegrown quota (17) so can’t add any more non-homegrown, so someone has to go - who will be 1st? #AFC #Arsenal

梗係，唔通基奧特
想要add on就果4件揀，
不設找續，多左要補錢

No.1 fan

[/quote]

拿世三

正前冇理由唔係9號

兩年後13個
依家堆英撚唔到你唔keep

9號？主席走既話

賣隻垃圾山齋士走啦

7號 14號

咁又唔係，賣左啲低能嘅，
入返啲工兵仲實際

要入好多人

黎緊應該已經有P9 D2走 M4又下年退休 而燒山基佬呢d都排住隊走啦 有人就買 永遠唔會多

Pre season前已經簽到2個「正選」合格有餘啦
燒山張續埋約就滿分喇
簽埋利馬/馬列斯就錦上添花了，3421下佢地都係後備，唔買都ok

利申目標前4，有雲加唔會奢望有聯賽冠軍

比多個馬列斯就夠

Nelson, Maitland-Niles應該都會升上黎
到時Iwobi, Bellerin, Coq, CCC...呢d非英人唔知計唔計

永續燒山
燒山好波

agger

住污去拖肥？

張伯斯番黎踢比利連後備定點？

岩岩mon到獌post講阿記 其實幾岩 如果Laca in S7 out 姐係無勁左 反而可能做廢左 但如果有晒2個既話 攻力就好勁 希望真係留到燒山 唔好向錢投降

Homegrown
1.Ccc
2.holding
3.chambers
4.bellerin
5.Gibbs
6.chambo
7.ramsey
8.wilshere
9.iwobi
10.walcott
11.coquelin
(好難fill13個,仲要有啲其實本應要清)

應該係中堅後備

就算佢唔續約,死留一季都要

中堅啦 M4下年退休計人頭既話岩岩好 想多d機會既今季借包皮/柏芝出去囉

右閘無替補 d2走

浩鼎後備

都出到275k-300k
係想跟哥狗同去拜攞下聯賽

贊師傅啦

蝦

玩咁大

咁用100分仲好，
都係冇守，
但至少處理到簡單訊息

ox

呢度得gibbs要清

純粹準備用黎塞13人名單

d2唔走都踢唔到啦

點解

競猜誰是下一個加盟的球員
1.馬列斯
2.利馬
3.麥巴比
4.seri
5.轉會窗已完

有冇人真係幾鍾意perez，覺得有啲可惜

我覺得要整走ooo
擺馬天做3號龍
咁可以多1個位

死老野 買左唔撚出

普多斯基料

都侮辱左人一季啦

又話阿狗爭個布射術既前鋒，主席冇技術同射術咩？

好撚慘
明明係拉科踢得好地地
首席射手
黎比雲加撚

基沙文一齊過黎啦

出親都有貨交 係件死老野on99用到人傷用到人殘先換

唔走仲可惜

山神換

chambers都清得啦其實

清禾仔都唔清佢啦

太子都清得啦其實

如果正選係依11個
全場平安鐘

其他狗會post酸到

岩岩搵新既英超註冊條例嗰時無意中搵到,
From the start of the 2018/19 season, the 72 English Football League clubs will be required to name at least one "club-developed player" - defined as those who have come through a sufficient number of seasons at the club's academy - in their matchday squads.

每場英超都要有一個真.自家青訓喺18人名單入面
咁好難怪雲加係咁推伊禾比落場踢吸經

養和脾踢多年接山神班啦 清

你要諗埋三年後英超既新註冊條例呀
後生,有潛質既緊係唔清

上季如果試下比佢踢幾場聯賽正選都好呀，我覺得佢有控傳能力，射術又唔差，其實就係阿仙奴想要既類型，就係差咁個證明自己既機會

18人名單姐，又唔係一定要放落場，反正換人都係換3個

英超新例,由2020年實施
The proposals are:

- Players, irrespective of nationality, will have to be with his club from age 15 to qualify as home-grown

- The number of non-home grown players in each 25-man squad is to be reduced from 17 to 13

- At least two home-grown players must be club trained

*Furthermore, Wojciech Szczęsny, Francis Coquelin and Damian Martinez would no longer be classed as home grown under the new rules.

篇文係2015年出,我唔知proposal有冇變到,但應該都係差唔多

豬魯唔好走啦
靠你破密集

睇呢d片有用過睇d球皇片好多

現晒形

1月有價好賣

今年內簽埋lemar 我祼泳渡維港

做我基後備啦

@MercuryLCFC understand that #LCFC are yet to receive any formal offer for Mahrez from any club.

有無手足諗住印拿卡錫迪

冇

拿卡同亨利都係瓜德羅普移民後代

佢係阿狗都係咁樣比波既話，實比山狗西鳩佢面

真.新亨利

控波離腳...

Arsenal's cumulative net spend under Wenger.

Arsenal's net spend by season

認真
想爭冠,
留到燒山之如
lemar,mbappe,mahrez起碼要買到兩個

要修正....

打fifa咩 話買就買

清唔走D人買碌撚咩

Missed welbeck

yes
買到都reg唔到

mahrez or lemar是但一個夠啦

阿狗正前太難踢 你話佢442搭基佬都勁
因為足球智慧唔低

其實買 lemar/mahrez 可以打邊個位?
要打返442/451先用得著 3中堅都無位出

踢返4231都出唔哂d人啦

踢22人

雲加直接推基佬 拿卡 雙箭頭
幫定法國下年世盃練兵

442奧燒要踢邊或者sub

W14加錢換

臭燒斬波夠勁
又唔撚見基佬變球王

人地好似開價80m?

豬腦,140k呢d好大機會走啦
仲有你覺得阿狗d人唔會傷?
愛記簽左5件又唔見你話reg唔到?

愛記都有賣人走 不過阿狗真係一啲聲氣都冇

賣左人先算
雲加應該想留基佬,禾仔唔會賣
Ospina, Jenkinson, Debuchy, Gibbs應該會賣
不過目前冇進展,賣唔賣得出都成問題

仲有Campbell同Lucas Perez都唔似有得留低
不過都係嗰句,目前冇進展

campbell就算唔賣 都一定會借走

Alexis Sanchez is demanding a staggering £400,000-a-week to sign a new deal at Arsenal.

It leaves Arsenal at a contract stand-off as they have so far offered in excess of £275,000-a-week but Sanchez holds the aces as he has got one year left on his current deal.

400k寧願打多季再free走 幾鐘意佢都咁話

續完400k變月巴 不了

佢明知阿仙奴一定唔會比40萬鎊週薪佢，
而家佢開呢個價其實只係迫球會盡快賣佢走

雪鳩佢仲好

mirror睇下就算

john cross不嬲幫阿狗維穩,收到d對球會有利既風,放出黎唔出奇
當然可信性冇BBC david嗰d咁高

雲加同班高層有幾何會雪淨低一年約嘅球星？
雪山狗一年，唔見一年人工仲要Free走，
雲膠一定唔會啦，RVP最佳例子！

In the middle of June, Wenger took 26-year-old Lacazette out for dinner in Paris.

The manager presented his plans, explained why he fitted perfectly into the team and added how much he would enjoy his football in north London. Yes, there will be no Champions League next season but the Gunners, with his help, would be back quickly in the main European competition.

雲加又贏

咁我寧願用盡佢一年 博返個英超算

我都覺得係
反正前線多人
俾佢今年出足榨盡佢仲好
酋長盃,聯賽,聯賽盃,足總盃,歐霸全勤

訓醒終於簽左， 好感動

屌清左堆垃圾加人工俾燒山啦

Gibbs 禾 gabriel

啵

樓主真係巧辣殺

400k簽我好過喇
我一樣識死扭失控球

400k都要續最多炒左Theo

你都on9 係都簽siuma先啦
邊位呀你

負皮係比樓主的

我識守龍打多個位
揸波高手

簽多個thx

終於射得出

雲加好波

Ching on9

收到風下體準備簽gibbs頂theo hernandez

人唔笑

Özil chose Arsenal.
Alexis chose Arsenal.
Lacazette chose Arsenal without the CL.

Because of Wenger. It's a fact. Thank you Arsene.

Wenger 'convinced Lacazette to join Arsenal, despite interest from Manchester United and Liverpool, by taking him out to dinner in Paris.'

不得不服雲加

簽埋利馬就仲佩服佢
續埋燒山最好

射波慶祝啦

下就放假 不過搬屋

仲要清走d垃圾

成班跟得爺爺多
成班守財奴

全城狂賀

連個天都開心到喊出黎

要爭英超嘅話，仲差一個頂級中場中同一個頂級攻擊型球員

頂級中場尼恩高蘭
搶得傳得射得
拎5000萬掟佢啦

啵咩鳩 抵你咁多負皮

Theo高薪但一季得一半至三分二時間出埸
出埸表現又不如Alexis

相反Alexis全勤

邊個人工抵d自己諗

市埸上仲有曼城拿斯尼

邊有咁多錢

300k人工
攞神射手就有1m獎金
player of the year又1m
拎英超750k
r霸又500k
咁樣應該令到球員爭勝心強好多

賣glo

無歐聯既獌都要用成億買青訓
痢仲慘做左幾年水魚扔左億幾兩億落海
400k/week,一年都係20m左右就比佢啦
反正又唔係我出錢

用bonus代人工咪得
fm都係咁
多勞多得

雲加好波，返雲註定失敗

Rich

反雲黨又收晒皮

快撚d賣咗贊狗，禾狗la

系

冇人要牙=.=

雲加同laca 出去食飯應該會好多人影相

開房食room service

包場傾啦緊係

聽講佢地包左間茶餐廳

猁：又話唔可以私下接觸球員

拿子

咪又係水貨

又係時候估邊個走

禾 贊 基比斯

禾呢啲英人一定好多球會搶

掉出街都冇人要🤦🏻‍♂️

agger快搶

lcz無咩number可以揀

賣14著14

都冇人落bid

唔計1號最細既number已經係24？

仲樣衰過2和b

我著緊

邊個要爭冠呀
同埋買完都冇位出

呀屌係喎
成日記住你係39

Tomas Lemar 同馬列斯都係同一種球員，邊個會比較好？

佢都躝啦

又9c =.=

唔撚理 總之買人 多多都j得起

最細27號 好似
但要留俾lemar

Lemar for sure

歐戰proven player

拿臨臨推爆po開新topic

都無位比我禾踢
做後備又太高薪，仲要易傷

快撚D再買
買埋Lemar打奧燒山狗後備
再加埋尼恩高蘭 咁就收貨

傾女咪快囉

新識個個又係空姐

死mk 收爹啦

禾唔係

買多兩件，清曬推垃圾

普子ig直播now

有咩垃圾要清?
禾雞治贊，仲有無?

迪保冶 放過佢啦雲加
甘寶都係

gib

2&b，牛奶

賣撚哂佢 再買上面果2個
我就一世迷雲 爺爺插喉都捐錢幫佢續約

我養到雲加百年歸老

俾正皮果d係咩心態 個topic柒到咁

81 負皮

頂樓仲要冇新人圖 對意大利佬好失望

w10可打後備

如果唔係點做低汁會然

唔好意思，呢排忙得滯唔記得佐

22
件垃圾release左

簽入拿卡錫迪了，迷雲的勢力日漸浩大。很多人說，這不是我們熟悉的雲加。起初，雲加創造阿仙奴。球星是虛無的、是生產的，而不是簽。如今，雲加說要有拿卡錫迪，就有了拿卡錫迪。反雲開始慌了，是不是我又做錯了甚麼？以往，我哭著對你說，希古恩都是騙人的。你不可能，依賴那個來自德國的奧燒。今天，足總杯得到了，我們仿佛回到了那些年。山齊士、沙加、施治，全是我們的！簽入多於三名球員是技術錯誤嘛？是！但我們就是要簽！把想簽的都簽過來！反雲哭了：「媽的！為何不是我想的那樣？這樣的雲加怎能反？！」有的按不住情緒，奔向迷雲。有的說要堅持反雲，卻私下出濃汁了。餘下的反雲所剩無幾，迷雲表示：「我們勝利了！」

有雲加爭咩冠姐
早幾年我地D人腳唔勁咩比其他強列

拉卡有冇miss過pk 見佢球球都拎死角

一定利馬行先

到決賽就仆街
巴迪高 好彩阿仙奴唔洗踢

俾左jeff

十二碼基山蘇都信得過，係得隻德狗

又係呢d白痴無腦盲反言論
fa cup唔撚係冠？

山都有射失

頭髮無乜 要求都低左

呢D飛機杯收埋佢啦

星期二會補返

山齊士對hull 搶射12碼之後射失

叫太子轉32
放返件10號出嚟

卡蘇對西布朗射中間射失直接令阿狗失分

睇球王片,條友好撚多入12m

賣走我禾拎返件14啦

個球俾對面球員掘草冼腳牙

咁Ramsey 射好了

(有圖)好想屌瑜伽妹既入黎

同埋要空位先識踢咁
對住英超d 901都唔知點算

coffee

搵基佬幫佢開路

淫底

意甲幾時證明過

波追人

Laca >>> morata

雲加肯貴價買既人多數唔差

yes

呢句真

做人最緊要正直

差極都一年貨仔 沙皇

咁如果11個貴價貨

不得了

每個勁1 年

呢堆有好多唔計HG啦2年後

2年後爺爺退休了唔理

我願意押上全體迷雲條命去屌佢

番工遲左1個鐘

唔好成日針住12碼啦 你估12碼易入咩 佢仲要下下抽死角
佢追波first touch 跑速算快
仲鐘意躺死角網仔 呢啲都係我阿 小有既野

班廢青有咩唔會反?

同埋都要睇下幾多個十二碼係佢俾人犯規先有

窮撚係咁

唔洗錢俾我廠任揀球員就最好

邊個蘇呀?仲踢得返咩
btw
做咩話梅屎狗

醒少少啦，老野重金買件十二碼劊子手返黎，擺明下季準備打42314 戰術，向老費致敬，劍指四冠牙

k 唔知點串夠唔洗錢，上次咪又係話唔洗錢都無大會爭，水貨味濃

仲有咩J news

OL President Aulas: "Alexandre & I became very close. He's become very ambitious & responsible & will do Lyon proud in the Premier League."

If you mean Elite CF you're basically talking Suarez, Ronaldo in current role and Lewandowski, maybe Griezemann..never happening

啱都見有人咁講..可能要買呢幾個先得

歐霸冠軍
即係syllabus A 攞A
咁又點
等於syllabus B 攞 c 咋

但今年攞f喎

賣撚左就收嗲返去數錢啦 仲死唔斷氣

呢條友真係超級大煩膠

Arsène Wenger with highly-rated Nigerian midfielder Kelechi Nwakali, who spent last season on loan at Dutch side MVV Maastricht. #afc

覺得依個主席定我哋個個好啲

可能黎緊LEMAR/ Mahrez緊, 都有傳搵CM頂卡叔個位

但係The BBC say #Arsenal's first-team squad is currently far too big & players need to leave before any more arrive.

返去數錢啦 仲嘈

阿狗主席叫咩名

唔好再簽啦屌你老母
已經有手足煩緊註冊名額啦仲簽簽簽

鬼知咩
咪又係雲加扯線公仔

踢荷乙渣wo

Sanogo 都係法乙

賣減d人

劉馬車都狗衝

好正

Coffee真人好得

精都吸乾啦 咁正

Ching玩過?

一到美洲金盃 美職大波世界

才子食過啦一早

好多盲反

見到你開po就自然反射

上次係殘廁GATHERING個個佢黎

識玩一定去殘廁

又撚左幾多牙

反省下啦

補返琴日條日職數

我記得有講過舊制計既話
2年後新制下可以照計喎
只要轉制前成功得到homegrown身份就計

就快突破100

評已負 齊心合力

仲差7個

負評佐

佢會就唔會搞到咁

跟大隊負評先

求下Yaya你唔好再簽人
一個拿卡夠架啦>.<"

巴打救我。。。

獵人子返生了

未試過咁期待賣人
幾時賣到人呀屌

扮工好辛苦

+ 呢個係小加號

➕呢個係 大家好

雲蛇依鋪去到盡

迷雲五虎齊人

回來吧

好撚忙屌你老母

迷雲五虎全體回歸

有冇人知laca上年d12碼有幾多係自己博返黎

冇個有好下場

天將降大任於迷雲也

迷雲五虎 各自痛苦

始終我地都仲未有個會屌醒隊友 既隊長

今季係迷雲既天下
4冠王

睇laca啲j片都幾撚好扭

丁到岩岩先醒🤤

迷雲暫時算唔算大勝?

睇topic已經知

列文係場邊屌

xhaka? 不過要多幾年熟啲先得

過百負皮

咁係樓主柒je

仲未爆po 換topic

下一簽會係比真歷定係利馬定係馬列斯呢

麥巴比

幾m簽多個幻幻收工啦

收購已完成 轉會窗正式關閉

雲加連養老金都出埋

拿卡錫迪，縱橫法甲十餘載，殺盡仇隊，敗盡英雄，天下更無敵手，無可奈何，惟轉會阿仙奴，以基佬等法國人為友。嗚呼，生平求一敵手而不可得，誠寂寥難堪也。拿卡錫迪既無敵於天下，乃埋腳於此。嗚呼！群雄束手，長劍空利，不亦悲夫！

Jerb無email註冊

我返左去搵佢

mahrez啦 pjanic打法太似xhaka 疊晒位

open jor post

1001

拿卡 (基佬) 山狗 (黑b)

奧燒 (馬列斯/lemar)

kxxxxx (夢遺) 殺卡 (埃及) 藍斯 (99lin) 比比鳥 (100分)

holding (m4) k6 (g5) mustafi (chambers)

間諜 (ooo)

留: 牛奶 2&b 卡叔 一堆幼幼
清: 禾 基 贊 大波治 主席 貢寶

錒

2&b 同張伯斯借出去啦

留牛奶
最後一年跟卡叔學野

兩個都傷殘點學

金錢足球可恥

金錢足球都拎唔到冠
係邊個問題

紙上談兵

有冇得申請兩蚊搭車？

我可以頂奧燒個位，認真

買埋高華錫please

球迷問題

Dllm 西營盤站搭電梯都搭左我5分鐘

個feel咁似山狗

呢個會唔會係最多負皮既阿狗post
利申: 俾左負皮

山狗呢又話踢完場波公怖

無計 開po條友格衰

駁唔到

屌晒你哋

歷史上最多負皮阿po

樓主開po巧少正皮

忙佐成半日

你又無身高 又無頭鎚 最重要 你無樣

收工

唯一一個多正評既po佢又唔理

係喎

謝師宴毒男變咗鹹濕佬？

笑死

重未爆po

我都覺

話說i17好似失戀
搵唔返條女

如果簽基沙文,應該爆左十幾個post

簽包皮刀得啦

貢樣衰比女飛唔奇

成地精啦簽麥包比的話

去左鍠就冇左影了

IB放榜
呢d真係人生贏家

咁貴，又未試明自己，法甲料，肯定係水貨

個女好慘

100m
拿卡+馬列斯仲好j

同走數DNA一樣貢強大

拿卡加馬列斯好j啲定係拿卡加利馬抑或是拿卡加尼恩高蘭好j?

有無gibbs, jen, 禾子離隊既 j news ?

是但啦，我9c 9up 姐

拿卡咁樣衰又矮，剩係識12碼，廢

利馬

Manchester United set to beat Chelsea with world-record £100million move for Everton striker Romelu Lukaku

Mad what Atleti's ban meant for this transfer window. Changed the plan for Lacazette, Arsenal, Griezmann, Man Utd, Costa and Chelsea. We won

買晒佢唔駛煩啦

好簡單，如果留到山神，就搏尼恩高蘭，否則就馬到斯

豹叔=.=

馬列斯

cls

尼恩高蘭係呢度d手足無啦啦FF出黎要買

今次爺爺用左幾錢

青訓回購2017

dailymail

如果要100m買lkk, 獌狗應該會想200m直接轟牙朗

其實馬列斯都唔錯，好扭得

Better than 2&b

曼聯用朗尼做籌碼換盧卡古

格衰

買拿卡都屌果班人係咪要用黑b先安樂

我廠應該買基沙文+麥巴比

其實有得揀買麥巴比仲好過買拿卡

咁我都ff利華摩亞

所以好大機會一拍即合

人地想留隊邊有計

lemar>>>馬列斯

黑b未試過一季打30場

仲有人要朗尼

唔係話買莫拉達咩

係，但lemar一定貴好多

人工咁貴

200M唔夠

大家都係一季貨 馬列斯係英超己經證明左自己能力

買佐拿卡到宜家仲未入波 廢

愛記個班主係俄佬partner以前阿狗既股東 fing$.gif

1001先呀

垃圾

有價好賣

07月04日(二) 09:22

英國《太陽報》同西班牙《阿斯報》分別大爆，曼聯會喺72小時內，即係英國時間星期四，宣布落實收購皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達嘅消息。報道話，原本皇馬企硬要收8,000萬鎊轉會費，但由於莫拉達去意已決，據講皇馬決定接受紅魔嘅6,000萬鎊開價，而且莫拉達會結束新婚蜜月旅程，趕到英國曼徹斯特進行體測，一切順利嘅話，佢甚至會出現喺曼聯嘅美國之旅大軍名單添！

會唔會險簽

過左72小時未?

未,今晚

快手推爆佢啦 負評多到

莫拉達都on9 係我就係祖記打多陣再去曼聯啦

太陽報今次堅料

【Welcome Lacazette】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXLVI

回購冇得揀

雲加唔會買水貨

棄post la

1001 is on9

【Lacanewsigning】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXLVI

push this

山狗死咗去邊呀

迷雲萬歲

10001

U